成個娛樂圈仲有邊個係處女?

連翠如都結埋婚。
達哥?

萬寧妹妹

大撚把

所有童星

羅蘭

阿嬌

養鬼仔

過埋聽日唔係

你去女廁搵尿兜？

鮑姐

譚育嬰

欣宜

細細粒

joyce

欣直

我老婆 群姐

問過棋靈王未啊？

劉心悠
死耶撚成三十歲人拖都未拍過
又唔可以婚前性行為

柏芝

你梗係未聽過宇宙漿嘅包禮物論啦

一定唔係

劉心悠幾時變咗耶撚
佢無宗教信仰㗎喎
同埋佢入行前有拍拖㗎